下午茶 玉子將軍漢堡

手機劣影
個包又縮左水

出咗啦

杯野飲得個甜同有少少酸

將軍瘦到死

好唔好食？

將軍份人咁度縮

好食

我將脆薯皇轉左做薯條

杯野

裝麥麥聽app填問卷，滿廿蚊送新地，不過今日填，明日先用得，七日限期

今朝先食完

真係出左啦

又黎m記縮水

岩岩lunch買左個,特登多醬多菜,同平時多醬多菜相比少左
同埋塊蛋又縮水,薄撚到

做過M記
醬汁濃度係睇放咗去保溫箱幾耐，因為放得耐會蒸發咗啲水份
包係同普通嘅圓形有芝麻嘅包size 係一樣
餡料唔知有無變size

我覺得舊肉唔同左

係咪多菜真係睇邊個整
將軍漢堡多醬係好難
因為個汁平時係一早落咗去浸住啲肉
而且另外「畢」上去放落個包係好易瀉出來
塊蛋縮水應該係用咗中國蛋+打蛋打得衰

賣相係差啲不過都可以一戰

麥當勞唔係不嬲支那強。

商品說明條例